當大部份既連登仔都認為股市會繼續跌既時候 聽日恆指

到底會係升定跌呢

升 香港個市假既

聽朝不問價All in 7200先

升

親，北水已準備好

星期五跌咗1349點，聽日為咗好睇少少，制造消息已被消化假象，共產黨一定會搵人接貨，大孖沙人人有份，永不落空。

所以會係買賣攻防戰，成交過2000億，比星期五1840億多。

連登仔真係燈神嚟
成班本來係垃圾走出嚟鳩翕

阿爺派錢維穩 有錢唔執？

緊係升啦
仲唔搵人托市咩

最後機會，梗係升啦，大戶一定托市然後收割散戶

大升突升 升上天見主啦 仆街

WFC
升跌班連燈仔都有野講啦
升又話托市,跌又扯哂旗咁

跌到仆街

身邊好多人都睇會反彈喎

好多人覺得大陸會救市

大戶退市點會跌住1300點咁退，緊係托完個市慢慢走

兩會要維穩，不過中共冇水，可能會放風微改國安法穩住個巿先
等d領導離開北京先再大搞

連燈大戰投資者情緒

你地其實知唔知星期五大陸已托市？唔托跌得仲甘。

當連登仲開post見底睇升時。。

咁多連登仔話托市睇升

即係free fall

想睇中資股仆街

奪命金

我諗難
星期五北水出力托
出力到好似撚屌老母咁既力去托
中資股
係D 港銀,地產股
跌撚到閪到爛埋

真係實施個日先見真章

緊係升喇 番幾倍

點睇架請問

比個爛香港佢哋
最終其實都係跌嘅 因為已經冇信心投資呢個地方
我覺得而家係向住呢個方向發展

ig 黑期跌緊400點

國家隊出現

假跌

你睇下牛熊街貨比例再講 連登仔好多熊皮牛搏反彈

應該都係喇

跌勢已成，都幾難升

都係會跌

升硬
我就唔信支那唔托

上星期咁跌， 今日一定升， 班沽空藍屍唔使買返d 貨返黎咩

咁都唔跌都托得好落力下

唔落力d托既話咪俾人笑到面黃

大陸搞得你 預咗跌到最殘先入股

星期一跌， 星期二再跌， 蝕撚死班傻散先抽升， 係址哂旗咁升。

利申:鳩up

開市唔夠兩個鐘，現跌約300點，成交超過500億。

支資股又升

29號跌2000點

希望你燈27先黎插爆永不超生

升又點， 買中國股港股=恥辱

國家隊入市開始

國企，恆期升緊